【倫常慘劇】23歲女濕疹困擾多年 父親節殺父弒母後自殺亡

【22:40】警方晚上交代案情，指23歲細女涉嫌用利刀刺殺父母後，再用膠袋笠頭自殺亡，警員在其房內撿獲遺書，內容透露她長期受濕疹困擾
【21:30】警方暫列謀殺及自殺案
【20:35】重案組探員到命案單位蒐證
【18:00】男女戶主胸口中刀，而細女則用膠袋笠頭
【17:55】屯門重案組第2隊接手跟進
【17:20】3名死者為一家人，分別是父母及23歲女兒

屯門揭發3屍命案，下午4時許，現場為新屯門中心第4座一單位，一名男親友上門探望時，發現大門反鎖，於是報案。消防到場爆門入內，發現3人倒斃屋內。警方正封鎖現場搜證，案件交由屯門重案組第2隊接手跟進。現場消息指，警方未有發現遺書，廚房內有一把染血的刀，單位的門窗緊閉，開著冷氣。
據悉，上址一家4口同住，分別是年約60歲姓彭男戶主、56歲姓李女戶主以及兩名女兒。彭氏一家原本相約親友昨日父親節食飯，但日前突然向親友稱不能出席，隨後兩日更失去聯絡。直至今午，姨甥因有上址鎖匙，遂上門查看發現大門反鎖，報案揭發事件。
死者為姓彭男戶主、妻子及23歲細女，而大女則身處內地，她得悉事件後正趕回香港。現場消息稱，上址單位有3間房，男女戶主均胸口中刀，分別倒斃兩間房，而細女則用膠袋笠頭，刀倒斃第3間房。
根據土地查冊紀錄顯示，涉事單位由姓彭男子及其姓李妻子持有，兩人於1990年7月以72.8萬元購入。
過去涉及多人倫常慘案
2015年9月5日
馬鞍山錦英苑一名疑不堪中風、失業、失婚中年漢，餵兩子食老鼠藥，中年漢於長子毒發身亡後，伴屍一周再與幼子燒炭自殺。
2013年7月26日
一名取得香港身份的內地女，其內地男友帶同兩人所生的一對子女，到女友位於筲箕灣愛東邨逼婚，遭拒絕後斬殺女友及一對子女，繼而割脈及開煤氣企圖自殺不遂。
2012年5月3日
秀茂坪邨一名患病男雞販，不聽妻子勸告吃藥，揮刀斬傷母親、妻子及女兒後，跳樓自殺身亡，最終女兒命危、妻子傷重不治。
2007年10月14日
天水圍天耀邨一名女子，疑不堪照顧患癌丈夫的壓力，用繩索綑綁一對子女手腳掟落樓後，跳樓自殺身亡。
2004年4月11日
天水圍天恒邨天水圍一名經常遭虐打妻子離家出走，圖脫離丈夫魔掌，但丈夫致電留言以孖女要脅，將妻子引誘回家後，斬死三母女後自殘身亡。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

自殺咪算
點解殺埋老豆老母

同埋佢一個人殺到老豆老母咁勁

大女好慘

因為連登風氣 都係老豆老母累事

仲以為老母殺人

隔離post又話係女戶主笠膠袋既？

RIP

濕疹嚴重真係好慘
完全唔想社交
想完全封閉自己
磨滅緊自己係黃金年齡寶貴既生命

rip

23歲 不過女人有濕疹真係一世，塊面又痕又損又冇得化妝

重注德國?

正一死臭閪

啲女人思想真係好撚恐怖
生濕疹咪去食藥睇醫生搽藥膏
使唔使殺晒自己冚家

兇宅

最慘係個大女
番到屋企對住四面牆

好難想像，23歲女可以狠心到咁

我汗疹已經覺得好撚難頂 上年雙手 頸 背右側

今年暫時都係得雙手復發

痴線

當初大家都係跟記者
因為所有記者都係一開頭報女戶主膠袋笠頭
今次真係唔知記者報錯定係差佬報錯

屯門天水圍完全係雜種收容所

聽說大女做 big4 audit

更正番，最尾係23歲女笠膠袋

濕疹真係好慘

應該係細女好嚴重濕疹
大女就靚靚女女 生活多姿多采
約左男朋友或者一大班朋友上大陸玩
覺得自己既缺憾係父母既錯 點解大果個咁靚 自己就要咁樣
無人約無社交 23歲已經爛手爛腳

掃ig見到d靚女慶祝父親節 自己就係屋企愈諗愈負能量
就決定殺曬全家同自己
如果大女係屋企分分鐘都無命

根據土地查冊紀錄顯示，涉事單位由姓彭男子及其姓李妻子持有，兩人於1990年7月以72.8萬元購入。

成層樓係手都要咁

03/2013：大角嘴肢解父母案
31歲周凱亮於大角嘴唐樓單位殺害及肢解六旬父母，周凱亮被判囚終身監禁；同伴謝臻麒謀殺罪名不成立，因非法處理屍體罪判處一年監禁。( )

其實呢單都好奇怪，都有一層私樓係手，又係冇神神殺哂雙親，香港真係

知濕疹好慘

但唔會唔會辛苦到弒親

點解佢唔殺醫生 廢到2018年連濕疹都醫唔到

我生鳩癌都無死啦，少少濕疹就喊打喊殺，廢青

好似由頭到尾都冇講大女冇濕疹

諗起玫瑰座瘡個post又係怨阿媽

冇錯應該係怪老豆老母生到佢咁
家姐就靚靚女女大把狗公自己就....
btw大把連登仔爭住埋單洗唔洗咁

咁我生得矮 唔通都要咁做

佢係咪覺得濕疹係關父母事 所以憎到要殺死佢地

積下口德

聽講大女做緊某 big4 (藍色個間）
係大陸出緊 job

不過為分工搞到無左屋企人
依D垃圾行業仲證得去做？

上面大角咀果個米因為 矮->冇自信->冇女

鬼咩 個個都受連登仔影響 要4大

我試過有歧視呢種病既人

我算唔算有份謀殺左呢家人

聽到都覺得sad

依個結論點得出黎

大女或成為最大贏家

Btw 條女駛唔駛咁都要又殺人又自殺
你睇下幾多連登狗都生存到唔駛死啦

四唔四大都是一尻樣

冇睇曬 其實最緊要都係冇錢累事

周凱亮同呢個女仔都唔算窮
擺明因為樣問題啦

呢種算唔算叫做社會既錯 如果人人關懷了解包容呢個病既人 會唔會令佢地沒咁大社會壓力 沒咁多歧視既眼光

利申 耶蘇托世

個大女真係呢一下真係無言，個妹咁做會唔會為佢搞身後事帶埋老豆老母落去

你UP乜九？

尻作故

濕疹去打針會好得返架
做咩要咁做 個大女好慘...

Catgirl咁多濕疹都日日咁開心過日子真係好樂觀

自己入去做下體會下

如果家姐當時唔係出差
如果不是工時的問題而疏忽左屋企
如果有多點時間陪細妹的話
會唔會有今日的慘劇發生

香港地正常女仔都可以攞個西當八達通嘟
可惜濕疹患者不在此列
確係慘

咁簡單解決到就唔洗殺人啦

點解咁肯定係個女濕疹所以殺人？

佢留咗封遺書寫住自己殺左老豆老母呀

濕疹會好翻架喎
我個中學同學都有
去澳洲住之後冇咩點發作
生於垃圾香港是原罪

個大女點都會內疚一世... 無論咩原因

香港垃圾天氣同空氣質素

仆街 之前又話係個老母笠膠袋 勒殺記者

仲要話冇遺書

Sosad

大女多左層樓，但係層樓要6折賣

痴撚線
自己死就好啦

下冇哂屋企人都叫最大贏家
做得big4你驚佢地搵唔到錢
宜家啲人價值觀真係好有問題

抑鬱症及躁鬱症發作

濕疹有得醫, 前提要管理好飲食同做運動

樓又貴，地方又細又人，空氣又差，物價貴，人工低，抑鬱躁鬱多。

但都仲咁多人想忠個頭落黎移民香港

嗰啲咩靚女大撚哂、正常女人攞個閪當八達通嘟呢啲言論真係害撚死人

可能睇得連登多，咩都怪曬父母。
rip

但點解要殺埋父母

濕疹殺人事件

利申:自己都有,真係好受罪

受濕疹困擾 唔等於 因為咁殺老豆老母
呢兩樣野無直接關係

一開始係話女戶主笠膠袋，夜晚又更新左。

肯定係信埋D濕鳩中醫

老老實實
意志低沉嘅如果上得多而家嘅兩登，真係會吸收好撚多負能量

痴線 生濕疹洗咪殺人呀

慘

生濕疹殺人都真係幾撚痴線

你都痴撚線
咁諗嘢
快啲睇下醫生好啲
驚你癲起上嚟做下一個主角

寫咗遺書。然後用刀殺父母再笠膠袋自殺
有哂步驟，咁都唔關事咩

「初步調查顯示，涉案家庭沒有精神病或家暴紀錄，現場亦無掙扎或打劫迹象，幾名事主財物擺放有序。而在現場發現的遺書中，只提及自己有長期病，沒有說明殺人動機。」

無寫住殺左自己雙親呀 ，睇左好多份都無寫 係咪我睇錯

上連登勿認真

Catgirl都未自殺啦，條女咁就要自殺？

新屯中又有平貨兇宅執

咁樣如果係結左婚你又話婚姻搞到佢忽視左細妹?
全世界得big4要出國做野?
你真係戇撚鳩鳩食賓周

有得醫都要咁 。。。

最尾嗰句做乜
唔關份工事㗎喎
佢個妹點都會有機會同父母獨處
然後殺咗父母㗎啦
唔通家姐日日唔返工陪住父母咩
再者，佢都未必知個妹有殺父母嘅企圖

我聽過有風水佬講話香港依家行緊嘅地運係會令人燥同埋生皮膚病(佢就話係地球磁場之類嘅物體影響啦 )

所以我喺度強烈呼籲啦 如果你或者你識嘅人成日發癲或者生皮膚病嘅呢

近近地又平平哋去台灣或者泰國住返一頭半個月就自動會好返好多 醫生都唔使睇 藥都唔撚使搽㗎啦

依家D𡃁仔覺得老豆無幫佢買樓係原罪
有兄弟姊妹同佢爭家產係原罪
所以會得出冇曬屋企人就是最大贏家依D膠論
仲冷血過當年文革批鬥自己老豆老母的仆街

錢無左搵得番
屋企人無左點都搵唔番

我意思係無任何資料話係因為濕疹而殺老豆老母
只係話有遺書內容寫受濕疹困擾

有病就睇醫生啦你

慘 睇醫生咪得 又唔係解決唔到 做乜要搞成咁？應該有抑鬱？

抵撚死

毒果D野信一成好喇

應該話好彩岀差，唔係分分鐘死埋

自殺又係父母慘，
殺父母又係父母慘，
父母簡直係不敗之地

頂唔順自己冇辦法有正常嘅社交
討厭自己父母生佢出嚟要佢受苦
如果個大女喺屋企佢都一定殺埋⋯
「同一對老豆老母生出嚟
點解佢冇問題我有問題」

幾時話因為濕疹殺人
佢只係有遺書話受濕疹困擾

濕疹到有抑鬱症

忍唔住殺全家

佢屋企人/家姐最近同佢啲對話可能都有助了解到個妹諗緊咩

咁點解唔去家庭聚會？

自殺啲人又話父母慘，
有勇氣乜乜柒柒

有咩關係，痴鳩線

連登investigators 查緊案，咁理性會比人負皮

膠袋笠頭自殺都幾恐怖

之前呢度都有個巴打患抑鬱，話驚兩老無人照顧，想用老鼠強 BBQ 一鑊熟。

哦 咁我講錯 佢遺書冇講殺老豆老母呢句

正常推理黎講呢
有三個人死咗 兩個人俾人謀殺 一個係自殺 而佢又有寫遺書
案情都好明顯 冇乜好拗

冇連登放負可能我都殺咗幾條友
我本身抑鬱好多野現實唔敢講
都係呢度講
成日屈連登咩心態
facebook大把假正能量post

關咩事 你講到個妹因為份工就殺哂雙親自殺咁 定你以為因為佢要出差 所以唔係屋企睇住無阻止件事 但分分鐘佢喺到只係陪葬
有人問點解佢1個殺到2個咁把炮 但你有冇諗過你屋企人會無啦啦ko你？喺咁特發嘅情況下 殺埋個定姐都唔係咩難事

我讀過logical thinking. 即係要識：貓係四隻腳，四隻腳唔一定係貓 呢D野
呢D 理性好重要，唔會比報紙佬耍九你

駛唔駛殺老豆老母, 痴撚線

如果個女冇精神病
我就唔信個老豆老母冇做仆街野都俾人斬囉
仲有人信天下無不是之父母呢D垃圾支那概念?

各位記得扣好安全帶

但無話因為濕疹殺人，佢只係話受濕疹困擾
殺得人好多理由，唔好太簡化D殺人理由。

屌你老母 濕疹就要死

死還死 唔好雷家人啦臭西

保持行車距離

賣左個單位移民去泰國又好日本又好台灣又得，咪解決左濕疹個問題，做乜咁撚on9 要殺埋老豆老母再自殺，痴撚線

如果有一日阿ken唔要佢...

自己唔識教,然後下一代殺全家自斷血脈

依樣真
大把仆街父母重男輕女, 但遍遍就係生女, 生出黎D女就當狗咁撚

呢件事證明反生育主義係正確，
因為你唔會知自己仔女有咩病，
有咩際遇

反出生主義（英語：Antinatalism），或稱反生育主義，是對生育持有否定意見的哲學立場。叔本華、蕭沆、大衛·班奈特（英語：David Benatar）被認識為反出生主義的支持者。不少反出生主義者認為能解決人口過剩或飢餓的問題，也可以減少不可再生能源的消耗。叔本華主張人生有許多可厭之處，主張最合理的立場是不讓小孩降生。小孩不能選擇雙親、出生地和誕生的時代，挪威哲學家Peter Wessel Zapffe也注意小孩未經同意而降生的情形。大衛·班奈特主張被生下來對出生者而言常為災難，故生小孩是反道德的行為，不應該生育。

應該好憎老豆老母生佢出黎先咁

濕疹真係好撚慘 不論男女
全身都生到一撻撻
唔好話搵另一半 想搵朋友都唔係易事
社交好易出問題

出到街又俾人歧視
D仆街廢老見到都借D意行開
驚死你傳染佢咁
無撚柒知

細女咁做雖然好錯
但係我又真係好同情佢
願3人rest in peace

可能父母成日老點，你未見過冇知又以為自已識野既父母的恐怖野，好難講，不過殺父殺母就有點兒。

P.S. 細個兩兄弟冬天時雙手都會爆'擦'到見血，老豆係咁叫人擦'俄羅白英雪花膏'，唔得就就話鳩你唔密密搽，細菌bb習慣咗就冇用，跟本亂來

使鬼咩
啲人已經屈哂連登到
連報紙都冇講嘅野

應該好恨/好怨父母先做得出

點解要殺埋老豆老母？真係完全理解唔到。
定係有人殺左佢地全家再偽造遺書？

好撚心啦, 仲有人係度可憐個殺人犯

我阿妹都有濕疹

太多如果

慘又點撚樣啊?

我日日返工都好撚慘係咪要殺哂成公司D人

如果我係大女我都唔知幫唔幫個妹做埋身後事好

濕疹係好慘,但殺埋父母咁偏激既會唔會咁連登仔?

我有講過佢因為濕疹殺人咩

我係話俾人謀殺嗰兩個呢 係寫唔到遺書嘅

係殺完人再自殺嗰個先會寫到遺書

所以呢只要果封野係佢寫嘅 無論上面寫咗乜嘢 都基本上可以確定佢就係殺人嗰個啦

搞清楚喎..個妹發癲關份工咩事

真係好辛苦，上年成隻腳爛肉流哂血水，流足成大半年。
最後睇左醫生，落重藥，訓左成個星期先無事

有無覺得自己諗多左

濕疹可以改善嫁... 只要搵到點解導致你有濕疹同埋戒斷類固醇（雖然辛苦到仆街）但之後就係一條好漢... 何必呢

神推論

香港真係好易濕疹發

唔係話歧視啲重度濕疹患者，
我生理上好抗拒見到，普通程度都仲可以頂到下，重度果啲我望到已經打冷震

油頭暗瘡連登仔都未自殺啦

屌你老母講還講唔好貼相

風你老母水

之前出post屌父母生到佢有玫瑰痤瘡又唔比錢醫條友會唔會有樣學

風水

你話空氣污染,生活壓力就話jer

香港早就唔係一個社會

cat girl?

細個個陣有局部濕疹
係手腳關節位內側就有
導致運動好差 因為一跑就會爆傷口 流血 好痛
一個朋友都冇 成日被人笑
於是翻學好大壓力 變相加劇病情
後來上中學之後好轉先至有朋友
個陣真係好慘 連親戚都歧視我 怕我會傳染

不過我都只能理解自殺 殺埋其他人就真係難以明白

呢啲人先係搞成咁嗰班
成班人屈連登到
痴鳩線
點睇都係關岐視撚事啦
佢阿爸其次
唔係點會揀父親節咁誇

真心同意
果陣大學去新加坡做半年實習
除咗啱啱去適應唔到一冷一熱（果陣12月去）發作咗
同埋有一段時間audit狗好忙有發作一次
根本上冇發作過 連鼻敏感都冇乜出過事
總括嚟講，根本天氣同生活環境（包括壓力）就係最大因素。

Rip

香港D濕疹撚要以人道理由送去外國生活

一夜之間無晒最親既屋企人，兇手仲要係自己個妹
想像唔到大家姐可以點樣承受呢個結果

矮仔大角咀肢解父母案同今日屯門弒父母 反應好唔同

之前個矮仔個個覺得佢好恐怖 唔值得同情
今日個女仔殺自己老豆老母因為濕疹, 就好撚多人同情....
矮其實都係病 仲要肯撚定冇得醫 比人笑成世
只係因為係女就反應完全唔撚同

認同 做矮仔慘過傷殘/弱智

其實自己死做咩要帶其他人陪你

你冇份 唔代表連登冇
你上得多 就自然會發現
呢度的確有人刻意地散播一啲思想/觀念
如果冇乜獨立思考 見人講咩都當係啱
死梗

係囉，一日都係連登

硬係有啲奇怪

你唔好再望，行開，唔好再講傷害性說話已經足夠。

本身有濕疹見到身邊皮膚正正常常既人已經自卑
跟住上網仲要見到啲人話「皮膚好既女仔真係大哂」、「覺唔覺得女仔就算五官幾靚只要皮膚唔靚都冇用」等等言論
雖然開po嗰個可能只係想講吓自己既睇法，冇其他意思
但係個女仔本身已經自卑
自然會代咗自己入去
覺得自己有濕疹=醜女
加上睇埋啲「喺香港做靚女=人生贏家」、「香港是但一條樣子正常既女都可以拎個閪當八達通」呢啲講到喺香港只要個樣生得衰啲就等於世界末日既價值觀
雖然話網上啲人9up勿認真
但係由細到大身邊啲人既目光再加上網吸收咗咁多負能量
咁屈埋屈埋搞到有情緒病，要自殺+殺埋雙親都唔出奇

極不安

冇人講過殺父母囉
呢啲案件不嬲都有
屈完未

你點解釋下面呢堆案件

【倫常慘劇】歷年弒父母事件簿

殺左父母再殺埋自己 咁咪冇人會唔開心啩
不過就係殺咗漏自己家姐

絕對唔係淨係空氣污染或者生活壓力咁簡單

好多病只要離開香港就算去中國北方嗰啲乜嘢北京呀上海啊

污染濕鳩過香港10陪嘅地方 都一樣會好轉

唔知濕疹有幾壓重，不過有時行街見到成面暗瘡既人，都理解佢地會有好大壓力

「其間23歲女死者的一名男性朋友到大廈了解事件」

有男友應該未至於因濕疹樣衰造成極大困擾
同樣，幼女應該唔算係毒撚，有男友至少有一定傾訴渠道，未至於因濕疹而弒親

你老母就真係臭閪喇 仲生多左件傻閪添

咩病啊 好多病
講到好似香港有咩恐怖野咁

可能覺得家姐無辜

笑撚死

濕疹係會好番，唔好咁睇唔開
利申：長期濕疹病患，早幾年爆咗鑊甘嘅，而家間唔時都會復發但好快好，但濕疹印永在

咁你離開咗香港未？

男性朋友可以係普通朋友
同埋紅字無咩關係 朋友明得幾多幫得幾多啊

...屌 都成廿一世紀架啦 肯醒未

其實都係估估下,真相無人知,除非公開封信

我都試過一排突發性濕疹
係好難頂

不過要去到連殺兩人的話本身一定有積怨
然後可能病情令情緒難以控制先會出現慘劇

我屌你老母啦，佢濕疹就唔係佢想嘅，我生理上抗拒就我想嘅
為左個光環真係不擇手段

連登仔日日講

爸打你點搞
我都好嚴重

啱先離開咗兩個禮拜充電

兩個字 疏肝

如果真係白乜乜絲打
佢話類固醇反彈仲辛苦過濕疹發作
仲難頂過濕疹發作就一定係好辛苦好辛苦
殺父母放生家姐可能係家姐冇濕疹所以好怨恨父母

總之3位一路好走啦

男親友上門探望時，發現大門反鎖
即係點?
佢有鎖匙但開唔到門?

你呢個理論好大盲點，
就係連登係個相向平台，
其實負能量無法宣洩先會累積，
我假設網上冇任何平台宣洩負能量，
其實負能量累積得仲快！！

最好笑係你覺得網上影響力大過現實影響力，
言下之意係咪好似中共咁得正能量，中共下就冇呢啲事？？

從來弒親案就有，點解突然又屈落連登到，
邏輯謬誤好嚴重

懶人包：
弒親案任何地方年代都有，
突然關連登時

人唔笑狗都吠

隔離post

遺書講啲唔講啲真係好仆街，分分鐘濕疹只係提左一句

仲有垃圾屎水

即係 入面「蟀」撚左 個鐵閘外面就開唔工架啦

不如話係警狗教人殺父弒母
果班警狗都屈開智障既兒童

關做audit 咩事?

隨時係地鐵無差別殺人

所以唔公開只可以吹水

RIP...9成係佢...

咁叻 好撚高人工

返到去平兩成放間屋走啦

周凱亮

有濕疹真係好撚辛苦
話戒口嗰啲可以好返 係呀 係可以好返呀
但要你一世都只可以食白烚冇落調味料菜肉飯
就算好返都成身濕疹印
比我都想重刷

依樣真,之前只係去咗AUS兩星期,皮膚已經感覺爽好多, 就算出咗成日街,個頭都沒出油

香港啲天氣真係痴撚線

條女乜樣嫁

不嬲自己會避，而且盡量自然啲

我都曾經因為有病自殺過,不過冇諗過拉埋老豆老母一齊
唔明點解要拉埋佢地,,,,ANYWAY,深表遺憾

在座見到呢個留言既嚴重濕疹患者,可以試下睇中環鄔揚源醫生
睇左好番好多,皮膚好左心情都會好,明就明,唔明就唔明

靚唔靚都唔輪到你屌啦

點解唔等下 第時可能有得醫呢

我知你唔想，
但唔係呢個時候講啲咁嘅嘢囉，
你心入點諗可以收起個心到，
慢慢去改，
而唔係我係咁㗎啦，我都唔想呢啲死人態度

如果你老豆老母當時唔係一時衝動
如果不是忘記帶套的問題而疏忽左中出
如果有多點時間帶套的話
會唔會有你咁憨鳩的人出世

你啲真係神邏輯

你逼其他人一定要接受又算唔算逆向歧視呢？

大女

啲鄰居多得佢唔少
成層樓既單位樓價跌晒
想放售/放租既
真係灰機

好撚心啦 個鳩個憑果篇爛鳩新聞稿同聽講就唔知頭唔知路係到鳩up
啲價值觀扭曲到

如果個自殺post真係個女仔開既話
咁我估佢開可能post個陣(三日前)已經殺左父母
睇返新聞講, 佢地一家人係大概兩, 三日前最後一次同親戚聯絡

可以丁丁

新屯中好似私樓黎

其實案我就唔知
但呢單真係好關連登事
特別係個女仔係絲打 而且長期上連登

咁都負評
你係業主 投資客
有單野發生喺你層樓/同層/隔離
你又會點諗?

好似係免疫力失調有關

份工救左佢條命wor ching

小心有日到你中濕疹

又辛苦又難斷尾

你生花柳添，屌你老母

無啦啦人身攻擊

教人自殺班人落地獄啦
仆街平時就聲大夾惡
唔使負責任啊嘛 味教人自殺兼支持齊齊死囉
依家教完人真係死咗就笠水後悔
連登風氣真係痴撚曬線

唔算，唔好亂用啲專有名詞，，
逆向歧視簡單指“少數群體”攞着數，
接納係人之基本相處尊重，，何來歧視，，

連登真係好多負能量，本身已經鑽牛角尖嘅人上連登好易瀨野

要調好多野
腸胃
免疫力
斷到既 但係要好有恒心

爭住企道德高地
同射走個責任

點解變左為份工無左屋企人？
佢點知個妹會殺人？

連登仔讀書唔成又唔抵得人係big 4 做？

濕疹應該去外國
不過佢真係好慘

你估我存心唔接納架？又唔見你地要求花粉過敏者一定要接納花粉呢樣野？唔係歧視係咩

好多12-18歲都有上連登習慣
心智未成熟係呢度真係好危險
一堆怨天怨地仇女仇富仇窮嘅垃圾
好老實講 我寧願d中小學雞睇笑波仔、乜柒大J好過上連登
起碼人地價值觀叫正常

絲打同兩老一路好走

低能！
如果唔返工唔可以去拍拖，唔可日日去街既？

唔駛返工日日係屋企打機既廢柴都可以唔關心屋企人啦

你無料眼紅人地份工，白痴低能仔

戒類固醇一定慘過落地獄，但捱過左皮膚就會好返好多。

好少見既原因

打乜撚野針

話濕疹有得醫嗰啲可唔可以教下點醫

係，我係日本都好返。

但唔係人人有機會出國，我老母一樣屌柒我去日本風流快活

我唔撚理鳩佢先好得返咋

戒曬所有類固醇 然後由佢爆
等皮膚自行調節返
當然過程係忍到好撚辛苦 同埋期間都係需要戒口
但捱過左就冇事 依家都係海鮮照食

利申：我同細佬都係康復者

就算唔戒，類固醇都唔係咩好野，好多副作用

借件慘劇黎踩人你都算賤格

連登風氣...唉

唔係個個得架

好恐怖
難以想像大女心情
好驚佢都會諗唔開

肯定關佔中事

作為父母,應該留意子女有冇上連登既習慣.

呢度啲人好極端，一係幸災樂禍發放負能量失敗主義，一係左膠大愛道德撚

唔好亂up啦

其實我意思唔係想話網上影響力會大過現實影響力
我係想講本身個女仔喺現實生活中已經因為濕疹而有啲唔愉快既經歷
諗住上網發洩吓既時候仲要見到啲落井下石既說話好自然會諗埋一邊

你話連登係一個雙向既平台
意思應該係話連登係一個可以吸收同發洩負能量既地方？
冇錯個女仔的確可以喺連登呻
但係喺連登普遍既回覆咪就係
刷首抽囉、接受現實啦、冇架喇女仔樣衰又真係幾慘
跟住變咗鬥慘大會
本身個人現實生活唔愉快已經意志消沈
睇完呢啲回覆仲點樣發洩到負能量

同埋我想知點解你會覺得我將所有弒親案都屈落連登到？

23歲應該岩岩畢業
會唔會搵唔到工先自殺

爬晒啲巴打搵嘅 point
95年 住屯門 有濕疹 有冤父母 幾日前出 Post 想用同一個方法自殺
希望唔係嗰位樓主
但太 matched

你咪一撚樣
係度 我係要係連登放負架啦
要怪就怪佢老豆老母亂咁生仔啦
最撚憎呢d放負廢青
咩都係人地問題 我冇錯 世界既錯
只要你唔生我出黎就咩事都冇
都唔知你地咩邏輯 自己管唔好自己 就怪人地冇管你

其實我想做一單轟烈嘅嘢改變呢個世界
等以後再冇任何呢啲事嘅發生

但又唔知點入手

你件廢柴照下鏡啦

個問題係正能量仲衰，
本身我有抑鬱同睇唔少有抑鬱嘅人嘅感受，
正能量仲傷過負能量，
嗰堆有勇氣自殺無勇氣生存個堆
睇見都想死

其實我睇極度似死者開嘅post
啲回覆又冇你所講咁差喎
氦氣自殺有無得諗？

LIHKG @ Android

班毒撚：我講下咋嘛 點知佢真係做 佢自己蠢姐
平時：我老母生我出黎得160 我係咪應該殺完佢地之後去自殺
講就兇狠 家陣有人真係做都兇狠
佢地就潛曬水

有情緒病請盡早睇醫生
放還放 你自己都要面對自己

見咁多人話喺香港天氣引起濕疹，其實我覺得喺壓力造成。因為喺香港要返工返學壓力大，有機會離開香港時都喺旅行/離開屋企可以自由啲，無壓力咪無左濕疹。
濕疹喺心病來，喺壓力引起免疫系統失調，自己攻擊自己。
我試過有排無返工，濕疹就無發。
利申:入U開始有濕疹到依家，偶發性。

呢樣真
之前都唔當child登啲口賤狗一回事
但係當件事發生得咁近
個感受又好唔撚同 利伸:住個邊
成班連登仔成日以為宣傳呢啲負面嘢好撚好玩
冇諗過自己一直推緊人去死
一有人出黎講兩句就被冠上道德撚名號
成班賤種狗咪又係用自己垃圾反社會個套擺落人哋到

其實睇番個位疑似絲打既post, 佢唔止係濕疹, 佢中埋類固醇反彈, 比濕疹更加痛苦

成單野都係悲劇

女友有嚴重濕疹，戒類固醇中
最嚴重時因細菌感染入過醫院
佢都試過情緒失控
佢哋好需要

我冇乜問題搞唔掂？！日日唔開心咋嘛，
我大學讀完，工又返緊，女朋友又有，
但過去陰影揮之不去，患上抑鬱咁啫
我現實冇鬧過父母一句喎，
先上嚟放負，
我可以話你聽我最憎啲正能量撚，
有勇氣自殺冇勇氣生存呢啲睇見想殺人
反而見到負能量冇咩嘢，
覺得有人同我一樣處境，
仲冇咁灰

我就咩都靠自己既
你當我首抽好囉
人一個普普通通 反正唔會咩都怪個世界
自己冇能力就梗係自己問題
點解會係人地問題？知你老豆老母廢就更加應有知要靠自己啦
上網開po話要殺老豆老母可以解決到自己能力不足既問題？

因為問題嘅根源就係父母

未打完
只能話佢哋最需要嘅係理解佢、接受佢、陪伴佢嘅人
而唔知點解，好多時「家人」都擔當唔到呢個角色。

出現了！
連登負能量撚係咪講呢啲
我睇完你句野都想死啦

笑撚死
乜鳩都賴落網上言論到
個個安慰佢
佢濕疹會醫返好咩
濕疹係絕症黎 邊個搞到佢咁？？
又係連登？
做人唔好咁撚戇鳩..乜撚野連登風氣好d就冇咁既事

香港社會的確有問題, 有人上黎呻下亦都係正常, 但當啲負能量慢慢咁儲埋, 變成一種思想, 一種習慣, 咁就好恐怖

如果上黎只係呻還好, 有啲係真係想去做既時候, 某啲起哄既留言真係好大殺傷力

利申 都係住屯門 仲要幾近個度
個心都唔舒服

搞到我依家好懷疑平時有自殺新聞實有一兩單有上連登
屌你老母香港

咪臭係

有情緒病嘅人如果諗得通
識得用正常途徑解決問題
咁佢就唔係一個有情緒病嘅人

當你係覺得好正常不過嘅事
對於有病 俗啲講句個腦有病嘅人嚟講其實好難
唔係食咗藥搵人講幾句就醫得好

你應該要為自己識得解決問題感到恩慰
因為呢樣嘢唔係每個人都做到

72.8萬
個大女發達喇屌

怪自己死仲快，
佢有濕疹點怪自己，
其實被你呢啲正能量撚累死就真，
乜都要怪自己

我開始認同樓主被連登累死
呢啲正能量撚

死左3條友
夜晚訓覺都幾得人驚

放負有乜問題？
現實已經唔知可以同邊個講
唯一可以做既都係上網發洩下
講得肉酸啲咪圍下爐求下安慰姐

有問題既係班幸災樂禍踩多兩腳覺得自己好好笑既小學雞

唔係樓主係死者

呢單我覺得佢已經有預謀 上連登只係睇下大家反應
你認同/反對佢都係會做
其實放負能量無咩問題 但我覺得最後要開解到自己 而唔係一直KEEP住負面

就算真係有鬼 係自己屋企人都驚 冇撚用

唔好理班傻仔啦
以為自己好撚大影響力
俾你安慰幾句 佢塊面同手唔會爛？
第日起身咪一樣出哂水傷口扯爆哂
岩呀 乜鳩都係連登衰
好似支那咁 乜撚野都唔俾講
咁就夠和諧啦
垃圾港豬

比我都唔想面對，租出去，自己租另一到
分分鐘每個月多成皮

唉，無哂D家人，如果大女單身真係孤零零好慘

誰想有病 厭惡呻吟 我不要千金百銀 也祈求這小小的福蔭 我只想 身體健康 ···· Rip 絲打

咁當你唔開心想發洩嗰陣你想人地點回應？

岩
佢都買好哂野

又話家姐做社工

天氣潮濕又熱，濕疹發令到有個人都有精神病！

諗下男人R袋底,一R就唔停得！成身都咁，人都癲

你應該唔知個死者好有機會係連登出post問人點自殺,
知道之後你重會唔會覺得一d影響力都無?

痴撚線

社工除左報警仲識d乜撚野？
識醫好濕疹咩？
咪同連登仔一樣
9up下幾句安慰下當解決左件事囉
傷口第日起身又爛過

咁代表你性格樂觀積極向上

咁係好事, 因為你可以自己解決情緒問題

但我想講, 香港好多人係同你相反, 佢地或者唔係冇能力, 但思想同性格根本好悲觀, 依樣野係家庭, 社會, 個人際遇, 甚至遺傳落黎既問題

佢地唔係唔想自己解決, 係根本解決唔到
有人只係上黎呻, 因為現實冇人聽, 或者唔想同識既人講, 呻完會舒服好正常

專業人士女大把人接收啦

唔係話殺父母啱
但係你地冇經歷過當時人嘅痛苦
可唔可以唔好妄下判斷
話人廢青 咁都忍唔到
俾返啲尊重

唔會話連登直接導致悲劇發生
但肯定係一個推力
以為自己講幾句不負責任嘅廢話
唔會攪到推人去死咁大鑊?
係呀 如果嗰嗰人係心理健康嘅話
都唔撚明 唔安慰咪算 做咩要踩多幾腳

成班學者上身
又乜柒連登風氣又剩
俾你班廢柴安慰幾句可能死得仲快
濕疹咋嘛 實解決到既
有勇氣自殺點解無勇氣醫好濕疹呢下話？

應該有些少精神病？冇理由察覺唔到，同屋企人關係應係應該都麻麻

濕疹要幾嚴重先會發癲殺死自己父母

你qoute我但又叫我唔好理你

死者話自己有類固醇反彈
自己了解下爛到點

你估佢唔撚知會爛過？
你估佢諗住呻完會好番？
安慰完冇用，所以要踩多兩腳？
goodest logic，如果安慰佢嘅係港豬，咁你哋比港豬更垃圾。

我好耐之前夠有情緒病
睇過心理醫生
果時佢既治癒係用正面既方向黎引導
我之後發覺到好多野我本身就控制唔到
你怪佢都改變唔到d咩
成個世界本來就得你自己係你控制到
咁你唔怪自己 怪人有咩用？怪完個世界都係一樣
至少我怪自己 我會去搵下有咩係可以改進
而結果係我真係會一路進步
而唔係好似你地咁屌完個世界
聽日一切冇變

剛剛google完

得11600人工真係衰過智障人士

其實無遺書根本證明唔到係因為濕疹謀殺同自殺.可能係其他原因呢.

【22:40】警方晚上交代案情，指23歲細女涉嫌用利刀刺殺父母後，再用膠袋笠頭自殺亡，警員在其房內撿獲遺書，內容透露她長期受濕疹困擾

幾肉酸先會咁比人笑一句走去起人底拎呢啲黎人生攻擊
我11600有乜所謂我覺得夠用過得開心
好過你無聊到要拎啲黎打飛機啦 玻璃心小學雞

D報紙佬寫到100%理由係濕疹咁
聽日實又會聽到周圍d人點數個女做魔鬼

垃圾
洗廁所都好撚過你

其實佢咁樣殺人法
都幾難有一個合理既殺人理由去話佢唔係魔鬼

我覺得個女真係有身病變到有心病, 比濕疹加類固醇反彈折磨到抑鬱, 痴咗線

如果唔係真係好難親手殺父母, 再自殺

我理解到點解自殺, 但殺其他人... 佢可能已經頂唔順

係囉
咁樣

其實唔使點回應，特別係咁大個人，，

即係你只係想呻出黎而唔係想人地俾反應你？

類固醇反彈我試過啦
係真係幾痛苦既
但捱過左就真係好返
佢當初都有決心戒類固醇啦 到底係為咩
都係為左濕疹好返姐
但最後又撐唔住
只能夠講佢情緒處理得唔好
又或者身體冇人支持/體諒下佢
其實有人鼓勵下已經對心靈好好多

又係呢類回覆
我都試過啦 xyz 乜乜柒柒
真係唔講好過講
講左會死得快d

我認為殺人係受多因素情緒困擾下既極端行為
唔係因為佢本質好壞
我認為任何人都有一個終極受壓界線，長時間受嚴重精神折磨，一過左每人都可變野獸，睇你有無機會處身係依個情境，女仔好不幸處身咁既位置

其實有冇人答到我
點解講到唔殺父母就冇問題

“2015年底曾有一名年僅23歲的青年，疑因全身患有嚴重濕疹，惡疾難抵，於沙田豐和邨跳樓自殺身亡。”

其實一早已經有人咁死
好似講到自殺或無視個濕疹問題，問題就唔存在
根本真係濕疹就唔好生仔
唔好話賴父母，

因為真係因為係父母累事

唉屌

你講得好啱

的確係咁
心理專家都係咁建議人
唔使比咩建議
認同就算

父母因素絕對極大
但我認為生佢無問題
濕疹者 父母兄弟姊妹未必有
再者 就算有 都無咩必要大怪
最緊要係體諒 聆聽 信任
老土又最緊要

班友睇得自己太重要
你對個抑鬱症病人黎講只係一個陌生人
你講乜其實佢都係wfc

真係諗唔到點可以落到手

咁係咪應該掉番轉
殺左老豆老母唔自殺就冇問題？
問題有分大細
我地講緊個大既問題 唔等於小問題唔存在

會唔會係佈局謀殺

如果你同人呻人地唔認同不特止仲踩多你兩腳呢？

撚有得醫，未生過濕疹就收聲咪扮專家

濕疹係斷唔到尾，要終身介口，又有好多運動做唔到

嚴重果d，全身由朝痕到晚，夜晚訓覺r到成張床單係血水!

全身皮膚通紅，無忽好肉

你自己住邊度咁巴閉先

濕疹有得醫
笑撚死
有勇氣自殺點解冇勇氣睇醫生醫濕疹

咁咪仆街囉
當然唔係認同自殺嗰部份，
係認同佢慘嗰部份

“話人賴個社會
根本係你自己問題”

其實係最差回應

個老豆咁都比個細女殺到....

唔係老豆廢 係唔忍心傷害佢
寧願俾佢殺

唉連登真係好似個個都知死者發生咩事
連死者心態都知
笑撚死

訓覺嗰時插你一刀有幾難

報紙話清醒比人插

點解有人覺得睇醫生就醫到濕疹
就係濕9醫生剩係識開類固醇，人的濕疹先會咁嚴重
搽搽搽搽乜9嘢呀，搽咗就會好就唔洗有情緒病啦
睇中醫？睇老母咩 自己搵下有幾多單中醫開藥膏點知又係撈類固醇

濕疹、類固醇上癮、戒類(tsw) ，自已google啦專家。

咁咪係囉...

我正正就係想講個女仔本身有唔開心上到黎連登想呻
點知上到黎見到大部分回覆都係落井下石、踩多佢兩腳既（呢個po都有一兩個）
咁佢仲點樣發洩佢既負能量？
啲負面情緒積積埋埋
咪好容易做傻事囉

我都覺
條女上連登先會生濕疹

你個女拎住把刀
你第一下都唔會諗佢係咪想桶你掛
中左一刀 下一刀都唔遠啦
而且都廿幾歲 唔細啦
不過點解佢可以桶兩個就要諗下姐

自己死撚左佢咪算lor垃撚圾

呢個真,殺老豆老母真係痴撚線
社會垃圾都不如

有細女圖未

尊重下人好冇？
比你睇到圖又點？
依d post點解咁都要求圖？要圖咪上成人台搵
尊重一下過左身既人好冇？

Btw，RIP

所以連登仔咁撚支持食狗肉 個撚個覺得自己好慘
做狗都多人鐘意過自己 食撚哂d狗佢啦

屯門 悲情城市

呢d殺父弒母賤種死左都要拉出黎bin屍啦

有落藥唔奇
佢自殺都有準備工夫
可能唔係一時之間既沖動情緒
而係一長時期下既持續扭曲心態

我只能夠講現實一定比網上世界殘酷 ，
咁大個女要學識分辦是非，
我自己都遇到唔少落井下石派，
我會同嗰條友對罵，
更加有發洩效果

如果你選擇唔出聲，忍咗佢或覺得係自己問題嗰下，其實仲傷

正能量係我至憎嘅嘢，咪俾我見到

總之你老豆老母無留幾層樓比你 搞到你要番工就應該死撚左佢啦
講咁多托柒咩

你=其他人？

無撚錯,就算有類固醇反彈既相都要比巴絲恥笑下

唔好on9啦
蘋果同白粉日日都有2，3單自殺
係成個香港都係咁
全亞洲最垃圾城市

廢話
你問多幾個綜合意見識唔識
使唔使餵埋你mum mum
要專業意見就問都唔使問大把網或片有得睇

不如你再睇多次我上面打過既野
講講下個女仔喺到講你自己
你會用呢種發洩唔代表其他人都會用同一種方法

心態決定一切

其實你同我又點可以代表個女仔講嘢，
我用自己做例子反駁你個無知諗法，
放負或接受負能量可以係好事，
你咁都唔明？？

其實大家有冇諗過呢個女仔有錢醫算係咁，
如果窮人生仔更加不堪設想，
我本身都係有長期病患冇錢醫，
應該冇女死者一半咁困擾，

窮人生仔或遺傳病生仔都係仆街，
希望大家停一停諗一諗

有錢都冇用
係醫唔到
你起下樓主底就知
乜鳩都茶過

所以我提出嘅方法解決了
唔好生

我諗唔明嗰個好似係你喎
由此至終都只係想講個女仔喺本身已經唔開心既情況下上網仲要見到啲落井下石既言論某程度上都會影響佢自殺
咁既然你都識講我地兩個唔可以代表個女仔諗野
咁點解你又要用自己既例子堅持認為接受負能量對佢黎講係好事？

你啲中文咁柒奇怪既

人面對不可知嘅事不應該否定或接受。
例如信神可以好事或壞事。你列舉一堆事出黎證明信神係壞事。但我用自己做例話你知信神係好事。事實你強制全世界信神，同唔信神都會有問題。雖然有人信神係差咗，但點解要去責怪傳福音嘅人呢？？

簡單黎講，就係你唔應該乜都唔知屈落放負度。

再者，人係理性，若然唔鐘意就會離開。而女死者冇離開，暗示佢鐘意呢度可以放負。至少冇見到人叫佢殺人。

當然我都認同唔可以叫人自殺啦

我網上聽過一個個案
佢多年全身算嚴重濕疹，間接都影響左搵錢能力
而佢個仆街老豆唔會關心佢身體，只會鬧佢冇出色賺咁少錢
甚至講啲好刻薄嘅說話叫你個廢人快啲死
佢身體長年受苦仲要比佢老豆精神虐待
而且佢老豆叫雞包二奶打老婆乜都齊
大家覺得呢個案例值唔值得比人殺？

但除左呢類極端案例，其他原因殺父母的確爭唔落

廿幾歲
8大畢業
咁閪多人入連登數
佢自己根本有判斷力 識思考
你話網絡影響佢自殺
有冇感受過佢濕疹果種痛苦
一個人自殺 真係聽人上網9up兩句就去自殺？
唔好on9

唉...同你講野都蹝氣
你究竟你咪只係想跌落地拎返揸沙
你呢個point我已經講過好多次
你自己再睇返

香港依個城市真係好撚垃圾

大女就正啦 而家一個霸曬成間屋

所有都係業力

吓，，我覺得係你唔明多
我提出咗新論點論據論證，竟然被回覆回應好多次

1.人係理性新提出嚟駁柒你個代入論

2.不可知論駁柒你個代入論

你個代入論：你由頭到尾不停loop 放負，接受負面訊息都係唔好㗎喎

網上固然有唔好嘅嘢，但佢留低代表好>唔好啦

究竟你明未

我同你講嘢已經係例證，你一味話我唔明，乜乜柒柒我一路同你講，其實我咪又係發洩緊睇到呢單新聞嘅情緒

如果冇呢個論壇，應該屈住係心度。
屈係心度，屈成病，然後，，，

有呢啲假膠 諷刺撚唔屌走嚟屌放負撚

有冇覺得有班人藉女死者同佢屋企人慘劇歸咎放負撚好嘔心

首先女死者自己放負撚一員，
即係女死者有份逼死自己？！
諗都諗到唔make sense 啦
如果女死者係唔想睇嘅識自己去第二度，
大把正能量facebook page

如果我係女死者真係好想叫你地呢班人

收皮啦

搭單，有鼻敏感/哮喘/其他敏感/濕疹的人士注意，你地的下一代會特別容易患上一樣疾病，以而家香港的環境黎睇係特別容易出濕疹，鼻敏感同哮喘

濕疹係就算個人好健康，壓力大都會爆發

不過如果呢個標準就唔生得，香港人可以提早滅族

咪撚戇尻啦 乜撚野寧願比佢殺 點解唔可以係阻止佢傷害人傷害自己?

成件事最慘係大女

將連登嘅言論都歸納埋落去人地自殺嘅原因度真係好荒謬
先唔好討論網絡嘅影響力係咪真係大於現實生活上周邊嘅人同事嘅影響力
連登只係網絡上嘅一小眾黎，
唔好以為自己成日上就代表全港嘅人都會上先得架
連登根本lead唔到網絡上嘅輿論風向或者潮流

但如果今次事主係因為上完連登之後去尋死
就唔可以話有啲連登仔冇責任

個post嘅人只係提供左相關嘅知識比事主
亦都唔見有人叫事主去死
不如咁講 如果事主真係想死 就算連登仔咁醒唔答佢嘅問題
佢去google一樣搵到佢嘅答案

係冇人沖出黎講去死啦，但有人話一齊去死呢啲鼓吹說話，同叫佢去死冇分別
佢揾到既就唔會上連登問
仲有有啲連登仔抵吊，有人想拉近佢又要被人話

事實係好多人嚴重濕疹其實係類固醇上癮 戒左會好返 網上大把case

無錯，一定要戒類固醇
我都係康復者，戒咗兩個月已經好大改善，戒口都好重要

但如果嚴重係反彈半年都唔好，到時就手尾長，早戒早著啦

死前又唔俾男人爽下先

唔想父母傷心自責
所以就殺埋佢地

如果父母肯洗晒所有錢去醫病
我覺得呢件慘劇應該會唔同啲

真係好識諗

慘
自己死都算啦
諗唔明點解要隊父母

可能覺得父母俾唔夠支持
細細個已經有仇恨思想
父母唔識諗，無認真對待
搞到個病情愈來愈嚴重

上得連登多

個單位出咁多血案
好邪

好多積屍氣

好同情 有時真心燥 尤其是屋企人話你好幸福 但自己suffer緊濕疹

你已經好幸福

吓？

藍天白雲

因為長期病搞到並發抑鬱/焦慮其實好常見
但嚴重到殺害雙親真係好少見

個大女返到香港自己一個住間空屋都唔知點，好慘

仲以為咩原因上熱門，原來又嘈啲無謂野
連佢有無上連登都未知
話唔頂佢上開親子王國呢

離開香港已經可以斷尾

我屌你老母

仲要抹血漬

氦氣自殺有無得諗？

而家估緊係咪佢

夜晚訓教會唔會聽到聲

冇得搞 醫生講係月口鼻敏感同一類疾病

香港空氣差 工時長 休息少 壓力大 身體好易出問題

佢父母真係慘
生佢出黎就為左殺自己
好似生到佢有濕疹就有錯
就要搵父母條命黎賠償咁

個女係唔係生濕疹生上腦

徹底調查導致濕疹原因，再對正下藥。

同埋戒類固醇一定慘過落地獄，但捱過左皮膚就會好返好多。

有可疑 一個女仔殺到兩個人
有冇連登神探查下

其實搬去外地，天氣無咁潮濕會唔會好點

咁易走咩
（利申由細到大都有）

濕疹其實可以控制得好好
不過要係生活入手 尤其係戒口方面
要做過敏測試 睇下咩食物係過敏原
只要唔食過敏食物
濕疹已經可以得到好大舒緩

去日本working holiday一二個月已經好好多

我d朋友一返香港又出返
除非永別香港

問題係好多嚴重患者已經係類固醇反彈
唔係戒致敏原咁簡單

我成日同人講類固醇會上癮 好小人信我
btw你都算快 我反彈左4個幾月
我細佬算中度嚴重 要反彈8個月先好轉

睇完留言真係覺得好撚有問題
思想 價值觀 完全扭曲
屌你老母 你班仆街係咪無思考能力架
上連登講既野 信一半都多啦

唔怪得上年 查有類固醇藥膏 越查越嚴重

兩星期前睇政府門診又開類固醇藥膏俾我

駛唔駛殺埋醫生？ 女人正臭西！！

其實兒登d窮人思想影響仇富厭窮 仇父母 真係好大

我有過can我都唔會殺我父母啦
所有野都係人生經歷嚟
你都返唔到轉頭，咁咪把握依家去做咗啲咩囉。

你因為環境/天氣/有過敏原出濕診
用類固醇藥膏係止左個症狀 冇解決個病因
咁類固醇本身既副作用就keep住有

我朋友之前都係嚴重濕疹 成塊面都甩晒皮咁濟
但過左一排塊面已經容光煥發
濕疹係睇人定我朋友唔夠嚴重 ?

每人體質不同

你呢段說話真係中二病到呢...
明明就係連登啲人講嘢不負責任

係咪佢老豆老母對佢好差
所以要殺佢地

出邊社會都係咁架wor 無人會當你溫室小花 講野之前要顧及你弱小心靈呀？

社會係咁 唔代表你要咁做
你老細日日發脾氣亂鬧人 係咪你都要咁做？

第二 當唔當你係溫室小花
同散播錯誤價值觀又係兩回事

個樓主自己開post又一定係連登仔散播價值觀啦

屯門中心喎

出邊社會呢，講野唔顧及人感受既叫口沒遮攔
通常呢類人就比人當戇鳩仔
屌鳩人既野緊係背後講或者上網不負責任地亂噏

屌你老味好撚核突呀屌

濕疹係免疫力失調 一般短期可以用類固醇控制 但好多時會一停就返發
如果好嚴重 長期可以用抑制免疫力嘅藥物 負作用相對類固醇少 但未必個個受得 要成日抽血睇吓白血球數量
濕疹要好返唔食藥只可以睇你好唔好彩

未必 有人去外國仲差

靚抽

新加坡空氣好好多
極少鼻敏感發作
一番香港又黎

依個就大女拎哂

瞓教個時隊你一刀你邊有得反應架

連登害人事件簿

濕疹撚表示R左廿幾年都慣左了 雖然發得嚴重真係會唔想出街

纏左我八年濕疹 到最後係戒朱古力好返哂

屌 搞到皮膚薄哂

出社會果陣D人講野先冇咁黑心

濕疹咁能小事都比child登仔講到世界末日咁

濕疹都有好多種，而且唔同程序嘅濕疹的確好影響生活。你可以上網做少少research先再做決定

程度 禁錯隻字

Childon仔人講佢又講以為好好我，等
成日講乜撚老豆老母既錯

反社會

所以話唔好同豬閪做朋友

唔信，23女人仔咁撚大膽

仲要1vs2

當佢係最嚴重果款啦，咁又點？洗唔洗慘到殺人？大把人殘廢都積極做人啦

同情? 嘔心就真

有幾自私, 幾on9, 幾無恥
先至可以連老豆老母都殺埋

希望呢條臭西係地獄永不超生

臭閪自己死撚左佢咪算
老豆老母rip

It means you are ignorant to eczema 雖然死者咁做本身已經錯，但唔等於濕疹係小事，針唔吉到肉唔知痛。

老母陀仔個時唔戒口，下一代咪會食物敏感/濕疹囉

其實一個冇病冇痛嘅人用唔夠積極嚟批評一個受病困擾多年、有表面抑鬱病、反社會人格，係一件極度冷血嘅事

社會惡意將人導向積極又唔去理解當中問題，係將事主逼埋牆角嘅其中一道力

好似你咁

所以就justify到佢殺人? 仲要係殺父母?

This is not manslaughter, this is murder.

你可以話社會幫唔到佢地, 或者根本冇諗過去幫, 但係呢條你地所謂值得同情既臭西做左身為一個人最錯既事, 完全唔再值得任何人同情

唔通又要話太宰治做人唔夠積極？

太宰治直情係累人累物害人不淺

覺得咁小事都自殺既人
一定無試過有皮膚病

只係想講人都死咗，仲要針對佢對生命嘅價值
殺父母嗰度我唔評論，可能有種種原因
但係佢自殺嗰part起碼佢唔駛再咁辛苦
利申贊同安樂死合法化

自殺;

自殺+殺埋最親既人;

2樣野差天共地

搞清楚自己個思路先

有錢可以打生物制劑 點解咁傻

其實呢依啲基因大過一切
西方國家無戒口依樣嘢，咪一樣大部份都健健康康大大隻隻

其間23歲女死者的一名男性朋友到大廈了解事件，但被拒絕進入，神情凝重。

白馬嘯西風 佢條仔

好似有種咩葉
用黎浸全身會醫到濕疹

無人知道佢父母同佢平時係點
可能日日比說話佢聽 人身攻擊 無知9up 例如屌佢夜訓搞到嚴重濕疹

佢開post問自殺 中間回覆已經自己講曬套流程
我覺得佢想搵人傾計多啲

佢仲要好似好理性

我有急性濕疹2年幾 以前一直都冇 搽過類固醇1個星期only 之後睇中醫戒口轉生活習慣
到而家咪仲係有 仲成身濕疹印 夏天咁熱短褲都唔敢著
記得好耐之前有個post 地鐵車廂內影條女 條女唔差唔係肥 但佢著短褲對腳有濕疹花哂
啲留言又笑又嫌棄話濕疹撚核突影響市容

有濕疹真係好撚煩 冇人想有 努力過都斷唔到尾
好想咀咒你地班冇濕疹嘅人早日有濕疹

老母遺傳左個病比我 但又唔比錢我醫 你會點

係咪佢黎

on9睇乜撚野中醫 睇西醫啦 中醫垃圾黎

依個係玫瑰痤瘡 都係好撚煩 不過都有得醫

類固醇反彈個後遺症仲慘呀on9

好撚慘，佢家姐

唉你鍾意啦

可能個老豆老母逼佢去見親戚朋友食飯， 咁成面濕疹點見人啫，一時三刻就癲咗，殺左父母

連登絲打

依啲安慰不嬲on9
係同情唔係同理
我只係話緊攻擊死者嘅人
都過咗身點解仲要話人？
仲要都唔撚識個死者

針唔吉到肉唔知痛

唔明佢老豆點解早一日取消家庭聚會，知道個女第二日會殺佢？真係巧合？定另有內情？

皮膚病會抑鬱 抑鬱既人自殺唔出奇 但係唔明點解會顛到殺埋老豆老母 仲要父親節

依個post大半患者都話冇得醫
班冇病冇痛就道德高地
笑大人個口

咁睇唔開
俾連登仔屌下先嘛, 屌到成個西都係精就唔會有困擾喇

絲打已rip

斷估8成鳩吹，咁就害死3條人命

見到你都唔開胃啦

真係佢咩

用下腦啦

高登果條“戀屍神父”

9成 個自殺post 你睇哂就明

廿三歲人又有惡病纏身
咁細個人唔識諗又有幾奇

古語都有話久病冇孝子
意思係話老豆老母病耐咗
成日大呼小叫語氣差
孝子都變不孝子

相應翻佢咁憎佢父母
你估一定做到相處融洽咩
一個賺錢一個病
兩個都覺得自己大晒架啦
爭執起嚟立架生都唔奇

重點係佢有冇預謀啫
冇預謀即係誤殺
誤殺完再自殺就真係慘劇

應該係，得間私樓係一窮人，窮人唔應該生仔。
btw, rip.

濕疹真係同地中海貧血差唔多咁慘
所以基因有病千祈唔好生仔

狂做運動提高自身免疫力唔得？

要治呢種病最好移民

追故模式
有咩證據？

咁易咩， 發緊個陣你郁都唔想郁， 點會仲做到運動

其實好難理解佢既痛苦
真係...

睇其他人留言 樓主一早死左 追故模式無用 無野睇

社區支援都唔夠

你覺得西醫會認為陀B時食咩都無風險?
child登9up真係無成本

住屯門天水圍得罪你？

咁講冇野好講啦

隔離登都睇唔過眼，報警拉鳩班濕鳩 教唆自殺

連登同高登始終有好大分別

咁呢個事實 嚴重性高既人 坐低都痛

有冇諗過係嗰女唔想自殺後老豆老母傷心所以索性.....

3日前開post講氦氣自殺，仲話保證幾日唔會有人發現
有濕疹
住屯門
95年出世

神探都唔使出動啦

高登好似都奶過野

醫學會前會長蔡堅指出，有人以為吸氦氣等惰性氣體自殺「舒服」，但這是極為錯誤觀念。窒息死亡過程與遇溺、上吊、進食時鯁喉非常相似，會遭遇極大痛苦。急症室專科醫生馮顯達同樣指吸氦氣自殺，與遇溺一樣痛苦難受，且自殺只是消極逃避，大家應以積極態度面對困難。
香港撒瑪利亞防止自殺會自殺危機處理中心主任何永雄表示，中心製作短片訪問了在公立醫院負責解剖的醫生，剖析吸氦氣自殺的體會，反駁氦氣自殺是舒服的歪理，並鼓勵市民珍惜生命，以積極方法解決問題

呢鋪真係 魂 ‧ 初弒

咁辛苦入到中大，又護士畢業，已經係贏到好多人，唔明自殺黎做咩

文盲?唔識中文?
定係要打簡體先明呀00後

根本就冇分別

你班連登仔雙手沾滿鮮血

咪整係講自殺 睇清楚好無
兩句都無講過殺父母

未患過濕疹嘅人真係無資格話人，因為

睇火影就知，別人無法理解自己嘅痛苦，所以先有潘恩

家姐呢？

講到咁偉大呀

家姐仲有未來幾十年既精彩人生彌補
佢可能唔忍心剝奪

個家姐做社工都幾諷刺
就係幫唔到自己屋企

定係因為咁既屋企環境先做社工

可能只係咁啱唔喺屋企

贏好撚多人啦

可惜比連仔鼓勵左

的確佢父母係唔應該生，
唔係佢父母生唔會有今次慘劇
考慮下領養都得啫

因果報應

可以見得
弒親案從來都有，近年又唔係特別多

連登真係好撚誇張 唔洗講冇試過有濕疹唔洗講
我最嚴重果時係全身都有 全身都出水 流血 連手指頭 面呀都不斷流膿
一除件衫全部都係膿同血 連屋企人都驚左我 每晚訓左2 3粒鐘 因為太痕
連街都出唔到 去睇西醫 連個皮膚科都嚇一嚇 仲幫我割左塊皮做皮膚癌測試
我果時仲有抑鬱症 焦慮症
先唔好講自唔自殺 自殺都係佢死佢事 而家係殺埋人 仲係要老豆老母
都痴撚線 成件事根本錯撚晒 連登真係教撚壞人

啲人一有自殺案一係就柯南上身,一係就判官上身架啦

然後過二日又忘記自己講過既野

可能好多人岐視濕疹，
冇人岐視癌症，
而且濕疹一出世就有，
而且好多有濕疹會同你講我都係咁，
你唔努力所以冇好返之類，
如果講嗰個係你父母更加hurt
唔好以為癌症就全世界最慘先得㗎！！

心靈受傷就要殺人

明明慘唔慘一件事,殺唔殺人又另一件事。 慘點可以成為殺人既理由?

我都有長期病患，
但啲人好鐘意我朋友都有呢個病，
都係咁生活，
然後會覺得我唔努力克服先好唔返
但一聽detail就知同我冇得比

香港而家真係無間地獄黎

睇呢句就知死者有判斷力，又屈連登？？！！
睇到呢啲屈連登嘅嘢，我先開始有負能量，
反而見到“窮人生仔正仆街冇咩嘢”

終於有正常人
個個好似知哂點解咁痴撚線

絕對係...
或者去過長少少時間ga 旅行 (at least 1個月)
雖然我知係香港地以上ga 野都唔係易事

講永遠一定要咁講,
唔通同你講好舒服,
之後大把人死就仆街

癌係高死亡率
同睇落殘d

濕疹死唔去
但被人當怪獸喎

無話邊個慘d

但係咩係正確，咩係錯誤
窮人生仔生多啲又係啱？？
本身女死者咪濕疹生仔受害者
錯誤嗰個的確係佢父母！！！

密集恐懼 慎入，上邊有啲小朋友唔知咩係嚴重濕疹

利申我都係第一次見到啲咁恐怖嘅嘢

錯都唔應該行私刑

好多根本唔識亂咁講
話濕疹者我都有，我朋友都有呢啲戇鳩思想，
累死死者

呢個係事實，個女仔控訴都係指呢樣，
成班人曲解女死者心意
雖然行為係錯，
但的確父母嚴重濕疹就唔應該生仔

巴打明白
有一年我都係咁
突然全身出哂濕疹，勁嚴重
又睇中醫，西醫
最後終於去荃灣搵到個好西醫，醫好左，個時直頭個醫生叫我除哂衫褲俾佢睇
其實個條女應該上網問下人睇邊個醫生，再自己諗辦法醫好自己
使唔使殺死自己父母

絕對有
職場欺凌，
啲人岐視你有濕疹之類

而家香港好多小朋友都有 空氣差 多塵都會 我細個都有 爛哂面 小學仲要俾同學仔問會唔會傳染 無計呢啲真係天生 如果我知會遺傳俾我仔女真係寧願唔生 唔好生出黎受苦 搽得太多類固醇唔好 痕到訓唔著真係好撚辛苦 大個後先差不多斷尾

連登累死人就係呢啲言論，
並唔係“窮人生仔正仆街”

我比你睇到“窮人生仔正仆街”嬲啲，
定呢句野嬲啲
呢句出自佢阿爸講你地又點睇

邊個?

一年，笑咗
我想知死者醫咗幾多年

咁佢父母點解要生唔領養，
佢父母根本有錯！！
唔好曲解女死者控訴！！

醫好? 你而家係咪仲有搽藥膏?

我咩都無 死都係我死先

根本香港啲空氣食物有問題
啲水又多污染
我本身啲濕疹一去外國就冇事

終於有正常人

你有冇睇到人哋話『有一年』
即係已經唔係死者講緊嗰種病

冇安樂死的確係另一個問題

確實唔係
不過我見好撚多人明明仲要keep住搽藥膏但都仲話自己已經係'醫好'

佢咪搞清楚，佢講自殺嗰部分囉

我條鳩一出汗就好痕 都困擾左好多年

下面句野就係連登仔成日宣揚理念wo
佢講返出黎即係當真啦

佢哋最戇鳩係覺得戒口等代價唔慘
最後醫到就唔慘咩道理

仲要賣唔出

上面個老母戒左口個仔咪一樣有
係你就係你㗎啦，賴你老母做乜撚野

唔再痕同爛,受控制。
有人會覺得算好好,就會講醫好。

搽類固醇係無底深淵

冇再搽藥膏，完全好返
主要你濕疹個段時間要介口，仲有做運動
介口好重要

死者點同屋企人相處得番家姐先知

不過傾都係相處有問題

應該唔會極端到阻止自殺我就先殺你地咁樣

同埋佢個罐咁大

淘寶上黎家人都可能有發現

可能又嘈黎

戒類係無間地獄

利申：戒類搞到住咗成個禮拜醫院
日日打返幾支類固醇針

點解唔試下爽身粉

我都戒緊
唔覺得咁樣打呢啲嘢入個身體會好過爆水

夠直接

呢d方法我諗所有長期濕疹嘅人都試過

遺書唔講下自己點解殺父母 敢做唔敢認
定確得自己冇錯

我個陣紅皮搞到長期發燒，全身出水
皮膚好熱但發冷
個陣唔到我揀

唔講濕疹咁嚴重，我以前青春期有嚴重暗瘡，食乜撚都爛面，情緒已經好差好自卑
同年同學反而唔會講出口比說話人聽，反而係父母屌得最多，例如一日已經狂飲水，但父母就會係咁講：叫你飲又唔飲，你睇下你塊面丫，又點點咁 我諗可能事主都受到壓力好多年，加上抑鬱

嘩屌你老母，
鐵症如山，
仲屈連登

濕疹好慘
呢個藉口夠慘到要殺全家？
成班連登仔痴撚線

突發性嘅一般都好得返的
我自己都試過
先天性嘅我識兩個都無完全好返
永久戒口就梗 仲偶而會翻發 係好慘

濕疹慘還濕疹慘
死者明顯係因為抑鬱病+反社會人格先會殺人
要分清楚

淨係濕疹照理正常係唔會動殺機
樓上咁多巴打都有濕疹
咪又係得依單隊冧老豆老母

根本冇連登仔話要殺父母
頂多係憎父母
成班無限上綱

有濕疹要憎父母

其實係必經階段, 我都試過
因為類固醇係強行收窄你的血管

死者睇怕都唔係普通濕疹
初頭警犬放風都認錯事主係女戶主
要幾嚴重先令到以為佢老過佢媽媽

咁多位巴打做得好!
keep 住引導後生仔做呢D野啦

巴打們下一次又打算搞咩後生??
好期待你地影響社會,令更多人絕望自殺

除非驗到把兇刀有個囡嘅指紋同真係無人入屋嘅痕跡, 就算有遺書我都唔多信自殺
同埋氦氣應該要唔會度度都有得買, 可以搵吓網購紀錄同信用卡對返係咪真係個囡買氦氣

有幾難買， ig都大把 bump波用

個個女仔唔止係濕疹, 仲有類固醇反彈, 唔知咩情況既可以去睇下圖

唔該上面班人, 唔好拎咩自己有過cancer 都捱得過點解你唔得, 大把人都有病痛苦過你, 依啲比較例子去講

你唔明當事人有病既痛苦, 淨係一咪比比比, 依啲比較言論累死幾多人你地知唔知

好合理
算啦應該關連登“窮人生仔正仆街”時
縱使女死者係小康，都有理性批判

如果唔係分工
佢分分鐘都死撚埋

大女係社工

所以咪要搵返啲交易紀錄同對話嚟睇,
支那寶、信用卡、Payme、戶口過數全部有紀錄,
就算櫃檯都要有單影張相畀賣家睇
如果佢遺書都寫埋, 真係想自殺, 點會特登del呢啲紀錄?

隻手好恐怖 好似中左伊波拉咁

big 4喎

呢個同類彈比
真係濕濕碎

每頁推一次

我媽識佢地一家人
佢話個大女係社工喎

無精神病紀錄唔等如無精神病或者情緒問題 可能只係無睇醫生
有嚴重濕疹既人係好容易鑽牛角尖

第時火化唔知有幾多肥油出黎

咁你阿媽咪好慘
個心肯定唔好受
btw 23歲個女靚唔靚 係咪好撚豬

搞到火葬場啲員工以後唔敢食燒臘
個爐應該燒完一次唔用得

痛苦到殺老豆老母都合理

唉屌

你邊句見到我話死者有判斷力？
邊句見到話關連登事？

我就咁講一句連登人講嘢不負責任
你都咁多ff？

唉屌 我邊撚度講話合理呀

我係依度定隔離post都講咗好多次, 冇人有權利去剝奪另一個既性命

我上面係指某啲自以為可以鼓勵人既比較言論, 係害到個當時人自殺, 依句野唔只係講緊依單野好唔好

女人先做得出

我反而想知道你地啲人點諗, 點撚解可以曲解成咁

我講句咁既野都可以睇到我話痛苦就可以殺人?

多謝你地為環保出一分力

見到都痕

冇錯, 香港大把隱蔽精神病人, 無論係身定心有病

只係大家都一直收埋收埋, 扮冇件事

最後到臨界點, 頂唔順爆發

其實無論係叫人積極啲定認同人好撚慘都係啲無乜用嘅說話嚟
但講到害人自殺又太誇
唔係 生命滿希望 前路由我創 嗰啲o靚仔(依家應該係呀叔)要日日拎出嚟俾人打靶

現代社會制度, 特別香港呢個環境, 係好易令到人精神病發病

悲劇，我唔會怪個女，相信佢非常痛苦絕望及憤怒

仆街真係佢

Show Blocked User - GG俠

白撚痴

涉嫌弒父母後吸氣體自殺亡的23歲女阿瑜，疑因長期受濕疹困擾致留遺書指「生不如死」，並把怨恨轉移到父母身上致犯下彌天大錯。今年4月，她曾在網上討論區留言嘆長期患濕疹苦不堪言，病情惡發的日子過著「唔係人過的生活」，她對父母有濕疹仍誕下自己亦懷有很深的怨恨，並曾網上以粗話留言「濕疹生仔仆街過窮人生仔…(因為)窮你都可以靠自己努力(克服)，(但)濕疹，sorry，係一世都要suffer(受苦)無得改變！」，有精神科醫生則懷疑已死的女疑兇疑因長期病困擾致患上嚴重抑鬱卻未有求助，最終走上不歸路。

我記得佢開過post

窮果陣又話唔應該生仔，屋都有埋就話有濕疹唔好生仔。究竟要完美到咩程度先可以生仔？

Yes...我媽話我食炸野先好唔到
我已經戒咗食好多野

我媽成晚都「唉」左好多次

見到明報D相連格都唔打，真係好冇道德

咁都唔會怪個女

痛苦絕望憤怒就可以攞正牌殺人

同你講定先, 呢單爆左出黎, 以後有濕疹你見工都冇人請

老細怕你有日突然頂唔順燒左個office

唉, 根本就身體有病, 病到心理有埋病

但明報連格仔都唔打

其實濕疹生仔同窮人生仔係關連的
窮人平均學識水平低啲見識少啲 最重要係會為慳錢而唔做好生育前檢查同計劃
有唔少地中海貧血細路都係咁嚟

連登仔成日講窮人生仔淨係諗層樓
好少諗呢方面更為重要

報紙佬上連登攞料咋嘛？

有機會都唔好生
成5成幾機率遺傳

總之殺人點都唔岩
自殺點解要殺埋父母
咁搞法全部生出黎有濕疹個d父母全部成世都要擔驚受怕遲早有一日比仔女斬死，仲要比垃登仔屌佢地抵死害左仔女一生?

應該係
屌 仲新聞做到咁hea

post 3日前開，唔知知個時殺左父母未

RIP

除非佢朋友知道佢acc而報料，或者警察叫連尼住提供資料調查而連仔真係畀，唔係邊個知？

或者unlock倒手機電腦

唔好侮辱燒臘

上面有人話理解, 話同情

我心諗, 以呢條臭西既邏輯, 即係個醫生醫唔好佢又要斬死埋個醫生?

咁個醫生屋企人點算? 係咪又要理解佢?

講近D, 另一個女點算? 又要同情條臭西, 理解佢斬死全家?

如果佢思想係歪曲到可以因為呢種原因要父母陪葬, 咁佢一係死一係成世坐監唔好出黎害人

閱讀理解fail
殺人點都係唔啱
冇爭議

呢個post好正，劣根性真係匿名先見到
極盡風涼嘲諷之能事
喺香港啲細路收得太好，好難搵到佢地會喺現實咁講

生到佢咁嘅樣 就會覺等濕疹好小事

假設人真係擁有自己條命
佢可以自己簡去死
但都唔洗拉埋父母一齊 有冇尊重過人地生命
好撚自私

其實一世人無數咁多嘢係人地質畀你要你表受，你冧得幾多個？份人要有幾不設實際先會諗到冧友？
都算，你真係要冧，夠武勇，點解係冧養大你果兩個人？

本人係反生育主義

同情個女多啲
殺人係唔啱
但都係因為比個病搞到心理出哂問題
點解父母可以完全唔做野?

我冇濕疹 但我日日都見唔少人都受唔同程度嘅皮膚病影響而唔開心。但我想講怨父母都冇用，仲要係上一代冇乜點受過教育，思想仲停留係有飯食就滿足，唔明白心理健康都好重要，怨佢地都冇意思。不過大家都唔好著眼個女殺父母點不孝殘忍而忽略咗本身個女仔嘅控訴同長年累月嘅精神同心理折磨，唔係我地冇病冇痛所能理解。點講都好，上連登乜認真，都要有返自己做人嘅基本思考同分析能力。

rip

以上都係我單純個人意見，不喜勿插

個細女好恐怖 好似魔鬼咁

呢啲人死左都冇人可憐 上連登上到上晒腦 慘在佢家人

1個後生女仔咁大力殺到父母？

咁我都係
但係而家開口埋口話老豆老母唔好生我出來果種怨氣唔要得。
有啲事真係可以點計？
我老母有個朋友，佢阿媽買餐送中食肉菌死撚埋，咁係咪要夷平個街市？

''自殺的女疑兇並曾網上以粗話留言「濕疹生仔仆街過窮人生仔…(因為)窮你都可以靠自己努力(克服)，(但)濕疹，sorry，係一世都要suffer(受苦)無得改變！」''

睇完報紙上面呢句報導，就即刻知道個 forum 就係連登！

但佢講得無錯

你小心， 一陣cargirl有咩事 child登 開post拉你人生攻擊

連狗製造平台，孕育出咁多低能連登仔
簡接令事主自殺，警察拉鳩佢啦

#211 應該係佢 連登太放負了

係 RIP

Btw 我手腳關節都有
女仔嘅話係好慘

垃圾留言正負評制度又冇sorting
只要回得快頭幾個回覆都有過百正評
變左負面回覆當主流，on9當好笑

你姐

問人點自殺，教人自殺呢d post居然冇人delete, 阻止討論
反而唔撚理，只識數錢，你敢唔敢話你冇管理責任？

ON9
邊有得比，矮比人笑係慘
但濕疹唔止影響外表，會痛會痕會訓唔到教，嚴重影響生活
咁都有得比仲要有人認同，個腦生係屎忽？

現實唔會講囉
所以先網上宣洩
真係上連登勿認真
本人有個爛賭老豆，
冇受過任何懲罰

因為阿媽係和諧型，
成日講始終係你老豆，
成家唔想阿媽唔開心，
當冇事發生
所以我用呢個平台嚟宣洩下啫

其實唔好成日睇面個陣
港青好幸福乜乜柒柒

仆街父母大有人在

有冇諗過 如果冇高登連登 比人發洩 比人on9
會唔會自殺率仲高?
有連登呢個小社會 比你地感受下現實 接受現實咪算好
以前社會?
老實既性格 > 儲幾十萬開公司然後太容易信人 > 比人呃曬d錢 lol

岩阿 仆街父母大有人在

如果班會員正常同成熟少少,
你放負會有人開解下你。

可惜呢度班人只會令你負上加負,互相影響

似係夜晚訓覺個陣殺

咁點解要上黎連登?
你明知同你阿爸阿媽唔識打機既
你都要同佢地討論打機 希望佢地比反應你
冇熱衷既反應 就屌佢地

你上連登最初既目的都係為開心姐 睇下on9野唔係咩?

連登開頭幾個星期唔係咁

世界最開始都唔係咁

資訊發達係好事
你可以選擇到吸收到咩資訊
再發展自我性格
點解人要有夢想有欲望
都係推動你去努力既原因

上連登感受現實
現實真係冇乜幾可有人講野咁刻薄
會咁黑心、放負嘅人其實只係佔少數，即使有都唔會講出口，因為大部分人都覺得自己唔啱
但偏偏係連登呢啲人就最理直氣壯多嘢講、最得閒mon post
有你地啲小朋友當真，輕則同化做賤人，重則以為現實都係咁多仆街，睇到個世界灰晒

其實有諗過自殺但又無實行到嘅人,其中唔多唔少都會係因為唔想傷害到身邊人所以有所卻步。
如果最親最重視嘅人同時離去,就可以無顧忌咁自殺。
極端諗法

我夠有脂溢性皮膚炎啦，免疫系統問題夠成日塊面甩皮啦比d女女笑啦。唔係話can，但can有一半人會死。你濕疹會唔會死人先？另外做多d運動增加自己免疫力囉。咩都唔識就係度屌人。講到咁嚴重又去到日本食牛食海鮮？

我2X歲夠禿頭啦，唔通又眼紅長毛咩

不安

條友五毛

你常人價值觀覺得死為大，
但想死嗰啲人覺得生不如死，
未死好似我咁，
覺得可能第時會好轉呢，
因為未來係一個未知之數，
我睇有人分享濕疹跑步都會拉到傷口會痛，
唔係做運動咁簡單,,

戒口嗰度你簡直係自摑一巴，自己睇，，

吓我唔會喎，
我覺得有知音人，
有人一樣同我一樣咁仆街開心咗

如果個post 係殺左父母再走上黎開，
好不安

同是天涯淪落人

唔明做乜呢個post成日話連登仔放負
邊啲post先為之放負?

事主恭喜自殺成功, 希望來生不做中國人同香港人

根本好多時啲人係網上呻，
都係想搵安慰咋嘛

你都識講大把「連登仔」啦
條街有幾多連登仔女

其他人心入面點諗你又會知嘅
以小人之心 度君子之腹 呢句聽到爛啦

現實的確係可能冇幾可有人講野咁刻薄(或者你好彩冇遇過姐 )
但連登就係現實入面既現實
現實比連登黑暗得多啦
如果你覺得連登d人講野刻薄黑心
咁我諗你真係唔好返工 行出呢個社會啦
個世界唔係灰色
有灰有紅有橙有黑
睇你點樣睇架姐

畜生黎

根本搵藉口弒親

自殺唔會咁大反應

巴打你識白馬嘯西風同佢男友?
即係真係案中嘅細囡?

現實就係要為言行負責
「自己」就係有呢啲社會性包袱
衝口而出、冇諗清楚就講唔代表係真實想法

咁大個人仲要人安慰?
洗唔洗餵埋你食飯
冇人安慰就殺人自殺
然後屌身邊既人冇好好發現問題 拉佢地行出黎
問題係佢地自己走唔出黎
冇其他人可以幫到佢地

現實係要為言行負責 因為網上 因為連登 冇人知你身份 所以更加盡情講想講既野
我諗佢係連登出post都係因為 冇人識佢 佢先夠膽係連登出post
自殺同殺人個責任 我認為同身邊既人一d關系都冇
20歲人 呢d人生必經階段
唔捱過 又點會成長?
我唔會同情佢 因為佢我會好好反思生命既義意
做好自己已經好難
唔會想再要求其他人去同自己同一個想法

呢樣真
前排去左外國一排
一粒濕疹都冇生
但一返hk 就開始復發
好撚on9

我只係想回應返網上放負呢樣野,
因為見有人支持收窄網絡言論自由,
我係唔認同因病弒親,
亦唔覺得係網絡言論唆擺到有人犯罪

唔撚明串柒柒做乜撚
我咁講得緊係我試撚過啦
以前我由一小忽發撚到成隻手都係又紅又癢又紅又出水
搵到個醫生打完針即刻好返哂
講撚到你真係試撚過哂所有野
跟住無用就一口咬定無得醫
都鳩鳩地 講個經驗都可以比人咁撚樣串柒柒咁

冇 我都係想表達返
冇人安慰冇問題
覺得冇人安慰係源於你出發點係希望想人安慰你
所以冇人安慰就會產生一種失落感
但係 係連登去求呢樣野係好難
就算你係其他討論區 係現實去同人討論一件事
都未如你所願 就算佢講到好明白你 但真實佢心入面又係唔係呢?
所以人越大 可以交心既朋友 越黎越少

一個女仔用刀可以制服同殺死一對成年男女？會唔會係落咗藥？兇刀上有無細囡嘅指紋？行兇過程受害人會有爭扎，咁應該有DNA留係身上？

一齊住成屋都係dna留唔留有咩分別

禿頭都係

轉頭 地中海個d又諗唔開
連登又要負責

我覺得佢個仔好慘
但個老母好似仲好proud覺得自己好偉大咁

咁就仆街啦，一生左個濕疹細路以後係咪直到百年歸老為止都要驚唔知邊日訓訓下教比人斬死，仲要係可以理解個隻

訓教死左都唔知咩事

冇錢至係原罪

有幾難 完全唔會有防範 屋企人 萬萬都唔會諗到自己個女會殺自己啦
個呀媽煮飯 後面一刀隊埋來
老豆睇緊電視/訓緊 又隊一刀

諗起之前唔知邊個地方邊單案話咩一個女人唔會有能力傷到個男人，個男人無曾扎過，證明無比個女人襲擊，所以無罪

十幾年前美孚都有單倫常慘劇,
起初以為個老豆殺哂老婆、親戚同個仔,
但根據法醫報告殺老婆同親戚係個仔,
老豆為咗制止個仔先殺佢,最後自殺。
雖然呢件事已經發生咗,
但查清楚啲唔好咩?

唔好害人啦 打針即刻好返即係打類固醇
大把人淨係搽都反彈到仆街 仲要打針

濕疹+哮喘+冇老豆+窮

道德撚全面進場

單睇佢個post

除左連登仔客觀答返佢個問題之外

第3個留言已經係防止自殺熱線 2千個正皮

死者9成都冇打過去

而且星期五 5點開post 星期日殺父母 呢3日睇落短

但係由濕疹多年 到諗唔通 憎恨父母 再落手 唔通都入哂連登仔數咩

濕疹好易有抑鬱，抑鬱係精神病，有精神病既人要小心
所以有濕疹既人要小心

有打過就知凌晨根本唔撚通 是是但但post d熱線就呃到下正評
連登仔 用下腦啦

係, 或者環境證據同鑑證未必能夠還原成件事嘅真相, 但都總好過就咁睇啲post再自己ff

東網光影：忤逆子為錢反目 釀美孚4死倫常慘案

家庭倫常慘案最令人可悲，血脈相連的一家人，一夜之間陰陽永隔。17年前的1月，踏入新一年不久，美孚就發生一宗4死倫常慘案，父親、母親、兒子及兒子契媽同赴黃泉，同住的13歲女兒雖逃過一劫，但就要面對家破人亡帶來的傷痛。

2001年1月2日晚上，美孚新邨傳來一聲巨響，一名男子從高處墮下，伏屍地下，令這宗令人痛心的倫常慘劇正式曝光。一日間，姓陳的一家三口，包括50歲男戶主、48歲陳妻、24歲長子阿偉連同長子姓鄒的契媽，全部枉死。

要說整件慘案的始作俑者，非長子阿偉莫屬，阿偉年紀輕輕終日酗酒，不務正業，更曾與友人牽涉一宗強姦高官女兒的案件。慘劇發生前，他一直要求父母在美孚自住單位加入其名字，方便日後向銀行借錢。案發當日早上，他又再舊事重提，但陳母深知兒子揮霍無度，因嗜賭欠下不少賭債，丈夫亦因此代為還債多次，但隨着丈夫失業半年，經濟環境已大不如前，所以嚴加拒絕。

阿偉無可奈何下，遂要求契媽到美孚幫口，契媽爽快答應前來，豈料阿偉與母親愈傾愈僵，契媽亦未能平息阿偉怒火，阿偉老羞成怒下，走入房取出一個10磅鐵錘狂砸母親「天靈蓋」，陳母即時頭爆慘死，期間契媽睹狀一度撲前制止，雙方糾纏至廚房，契媽亦慘遭毒手，一直在屋內的陳父目睹妻子被襲擊，大受打擊，失控下搶過鐵錘追擊逆子，最終錯手將兒子殺死。

陳父殺死兒子後，未有第一時間報警，反而呆在家中一直等候，直至晚上7時許，13歲女兒返回家中，陳父向女兒訴說案件經過，更將殺害妻子及「契媽」的罪名全部攬上身，聲稱是他一手殺害三人，期間陳父激動得大叫「你阿哥黐線！」女兒雖驚聞家庭巨變，但在父親答應下，最終都能冷靜報案。直至一名率先到場的交通警員抵達，陳父趁女兒與警員傾談期間，獨自步入房間，並將房門反鎖，隨即攀窗跳樓身亡。

警方根據陳父向女兒講述案發經過，初期一度以為是陳父殺死三人，惟警方事發後在案發單位檢走所有銀行存摺及文件，加上科學鑑證及女童口供歸納案情，竟發阿偉才是殺母及契媽真兇，由於案件沒有疑點，經死因庭研究決定毋須召開死因庭，不過究竟陳父為何要將所有罪名攬上身？當中又是否有不為人知的細節，但隨着所有關鍵人物均身亡，真相可能永遠成謎。

個官一定係讀男校

中學冇同啲女玩過

而家出面facebook班道德撚拎緊彩 將所有問題歸咎於連登仔

但佢地唔明白風氣永遠都係偏現實殘酷

例如窮人生仔正仆街 雖然有佢道理 但唔係絕對/真理

但每個人點樣諗野係控制唔到 有正面 有負面

個啲正能量 係連登一樣有 但唔好期望討論區可以解決到佢地自身既問題

正如死者患多年濕疹 壓力大 始終係要求醫根治 以及父母家人關懷

如果咁都入哂數 咁係咪要將高登 連登摺埋? 去返香討 港人港地留言囉

咩凌晨 個post晏就出
呢類熱線對未真係想死既人係有用
對死者呢類下定決心既 佢根本無視左一啲正面既留言

冇人知個女仔每日受到d 咩痛苦
個個都係段鳩估
要殺人搞咁多野
一定係好憎佢地先會咁做
唔係既話直接自殺算鳩數啦

應該係話
女唔會傷殺到男人
因為男人一定走得甩

咁好啦 你地鍾意啦我都係分享下
我都大大話話搽左類厚醇兩三四年
個排不停保濕hand cream 類固醇輪流用都無好過
搽到啲指甲變哂型
又不停返發加擴散 把心一橫打支針
唔駛一個禮拜即刻退 而家第五六七年都未有返發
打針係咪人人打完就好返我唔敢講
不過見到其他方法就即刻唔聽唔問即bam就一定好唔返
而家我就好返哂 你地唔聽我個經驗我又唔會少忽肉
當聽下故事囉咁

絲打打咩針

香港d濕9醫生為賺錢 真係唔會理你
Bb汗疹都係開類固醇
好彩我問多幾個人意見 都話咁細個唔好用類固醇

不過嚴重冇可能唔用啦
唔通一年時間唔做野慢慢食中藥調理咩

我老母無喎
皮膚一啲事都無

連登風氣 父母最大問題

係，所以我覺得因為咁中地中海貧血
而怪責父母係好合理

家庭破裂真係好慘
唔知事主咩原因
但肯定佢好憎自己父母
好地地又點會憎屋企人
事出必有因
可能平時屋企人都閪佢面先會咁

依啲嘢係有完整家庭嘅人唔會明

事主住居屋，應該係老豆勤力但有個無知師奶老母

疾病浪費咗個人才
啲人話佢唔積極係假嘅
唔積極就爬唔到咁高
但係就係因為爬到咁高
遇到挫折就更加會諗埋一邊

好撚慘
破碎家庭d老母/老豆都好撚慘
拍拖/維系關系咁撚容易就唔會咁多離婚
拍過拖既人就知
有d野係勉強唔到
已經冇另一伴支持 其實精神已經好崩潰
仲要日對夜對小朋友 其實好大壓力

呢代資訊發達過以前 比以前更識去愛另一伴
有d更加用物質去證明愛有幾多
咁上一輩又點維系佢地既感情呢

我地呢代 都知就算你再努力 對方突然唔愛就係唔愛
家庭係愛情入面既產物
好多人識拍拖 但真正懂得建立家庭既人並唔多

維繫家庭係靠日積月累既親情
生出黎只係有血緣關係，唔會變一家人

正正因為佢地作為父母係佢原生既家庭都冇好好得到正確既教育
又點可以好好咁教下一代
咪變相咁多家庭問題產生
不過如果照咁講 唔識教真係唔好生 點解阿爺要生阿爸出黎

生育係人類既本能

正正係人類本能
咁點解要怨父母
父母都唔想出世其實
仲要冒風險比親生仔殺
好撚慘
溫室殺人事件